主要是要保证有序，第一反应是优先队列，也就是堆排

问题是，堆排复杂度够低，但是没法满足租借和归还时对于存在商品队列以及租借队列的删除操作，因此只能依赖别的数据结构，例如二叉搜索树。

二叉搜索树在插入和删除操作上面平均复杂度足够优秀，都是log级别，但是会出现退化的情况，因此要借助平衡结构，也就是平衡二叉树，遍历最大的五个的话，仔细一想最多也就深入到根节点，也是log级别。然后再根据优先级实现重载的小于号，这题基本就搞定了。

现在遇到最大的问题了，我不会写平衡二叉树（也懒得写）。

然后我就去看题解了。

然后就知道了set是用红黑树实现的。

这题A了。
